推到許智峯眾籌

第一個捐1000

push

用銀行戶口無用

跟機

毅進星 $1000

跟隊

1 人$1

告鳩我洗黑錢呀 垃圾

推

救手足

gun

毒品調查科又可以呃OT查1蚊洗黑錢了

眾籌，唔該唔好經任何香港銀行。
之後又話洗黑錢

許智峯開番個基金幫下我地儲錢好嗎
我第時過黎拎番

用外國戶口收錢啦
外國籌錢易好多

Tui

你叫佢開返個patreon la

毅進星

我大你一蚊，捐＄1001

屌

我敢講到時真係眾籌又被你地攻擊咩昆水咩人血

Push

你咁仆街既

實會啦

會唔會邊個捐錢就拉邊個，再凍結埋佢同家人所有戶口？

大家都估到啦
慣用手法
大家都睇到厭啦
pr 五毛仲有乜手法

其實大把手足飯都無得食
佢無左幾m又唔會即刻死
有無必要淨係關注佢？
612基金得返千幾萬

跟 1000

佢攪眾籌一定捐

傻鳩自己唔識轉錢走，俾人凍結係抵撚死，咁撚廢學人做議員，害死埋香港仲要人捐錢。樓主，你係得既

點俾

五 毛 傻 鳩

人 定係 錢，你揀邊樣，傻鳩

真心想夾

又眾籌自己唔洗走咩

有得捐實捐
國際戰線都要錢

佢受益到既就得 大家都想幫佢

你覺得轉走咗錢先仲會走到

Btw,出分化post
Share楊衛隆啲垃圾假分析

10.20 勇武手足一個都唔好出

用藍屍戶口推好果個

好想許志峰肯出聲
但覺得佢唔會

patreon係咪最安全？

過到佢個海外戶口先有用

籌乜鳩 又唔係無錢洗

開patreon最好
但佢第一件事係要喺英國開户口先

我要許一家富足

係

我每月比兩舊

比條毛佢就得

捐硬

基本所有高危人士，eg 議員，知名人士，被用匪安法起訴
都要開離岸戶口

1001捐比你老豆老母啦

果然無估錯，個個衝住去捐。

yes
明就明，捐得都心甘情願

No la 擺明車馬就係送錢佢駛 無任何其他理由

支持

一定課

Gun

香港戶口
籌幾多都同捐錢冇分別

咩都有人鬧㗎啦
你唔係以為中共冇連登 AC 下話

佢會開英國戶口架啦

課金

過落離岸戶口只需要10秒篤幾下電話

搞左咁撚耐一個離岸戶口都冇就抵俾人凍結啦
籌你老母咩籌

唔轉美金轉外國銀行

有人攪我都會捐
捐得係唔多架啦，但幫到就幫
盡點棉力

求其開間網店 你賣我買

一定要捐，為啖氣又好，為乜都好。
人哋為我地做咁多野，今次佢比中共打壓，到我地幫返佢

推到佢睇到

抄家加連坐 依家班狗玩到

你信佢會唔記得轉咩，佢肯定個一百萬係魚餌黎。

如果一下子個戶口吉曬，班差佬肯定會知佢走佬，我估佢有過千萬，放底10-20%咪可以安全離境。

跟機捐

10000

佢性格未必會眾籌
開個Patreon 都仲有機

又block一隻傻鳩

10000人每人捐100都夠佢應急先啦 輕鬆

#325039

痴線，咁都要眾籌

辛苦啦 智勇

我覺得係
話明智勇
唔係有勇無謀

又眾籌

個個人出事你哋都要搞眾籌？

LM

捐錢黃絲就係有多錢嘅後勤

問題係用乜嘢方法科水俾佢

眾籌就係我地都犯埋法

佢為左香港人搞到要走佬呢一世都冇得再返黎自己個家，連筆身積蓄比中共充公埋wo

上面有人講左叫佢開間鋪賣下野比人
不過佢多數唔會

佢只係孭兩條罪，最高都係判3年，入左都未必判得足，為3年犧牲自己十幾年積蓄，同父母畢生積蓄，我想知條數點計？

咪on9，過去每一次示威現場有出現一次就可以拉一次煽動非法集結，keep 住拉，keep住告，keep住坐呀。

唔係咁易..
唔講黨安法
淨係icac都可能會拉鳩

推！佢有需要即捐！

我捐5萬，快d 開籌款

國際線 攬炒巴攬住幾千萬 洗你擔心？ 幫左許智勇先啦 弱智

而家港共用珠九族方式搞埋老婆仔女戶口
你估咁簡單呀

唔撚好啦，大把手足比佢更有需要，許智峯有名有姓，你驚佢搞唔掂？
要籌籌比其他手足好過啦。

危言聳聽，點解經歷咁多，睇過咁多野，歷史不斷重演，大家仲咁唔理智

推 我一定會捐

好呀，告你洗黑錢

連登仔就係鐘意捐俾有名有姓出名既 先俾人知有做野有出力，捐俾d 無名無姓冇人知拎唔到光環 呃唔到like 貼唔到收據上黎

on9
而家就兩條姐
之後都可以加落去
每次遊行都當一次

佢去開英國戶口，單係受外國手足眾籌都夠

喺香港實俾班狗咬你洗黑錢

求期上網賣乜都好

你去返save hk啦

2020年12月，仲有連登仔咁天真，同一事件告十條罪，全部分期執行，坐30年都得

快

合理，如果可以既話 佢小朋友應該由我地香港人供書教學

港英留低勁多惡法

英國開個戶口，跟住搵身處外國嘅香港人/有離岸戶口嘅人捐。

又有手足無飯食啊？

真心跟機、比戶口號碼嚟

開patreon得唔得

612呢

低能架你？分分鐘命都無

眾你老母咩, 要HSBC嘔番D$出黎

Citi 呢

唔得喇，都係Under 政府監管。

100$

D錢係我既，捐比邊個關佢地春事咩

燒唒佢都唔益支共啦

up

仲有國安法，是但捉過你講過咩就屈你坐返幾年